中產定義

你認為中產係點 有幾多資產

介紹你睇本書
超極資本主義

好 我睇下先 中意依類型研究社會

最少有層供完既私樓